黃毓民暗屌 靳民知 鄭松泰 : 兩頭蛇 ! 從今以後與陳雲黃洋達老死不相往來!

熱血時報比陳雲上去做節目擺明剃我眼眉!!
從今以後老死不相往來!!

毓民踩場 170518

「你去第二度咪得囉。屌，咁撚多人聽，咁撚多人追隨你。走去熱血時報開個台畀你做又得，自己開個台做又得......大撚把地方畀你做啦岩唔岩呀，使撚係度受我氣咩？」

教主今次係咪人格分裂?

龍門任我搬你吹撚帳呀

沒有黃毓民......

阿靳邊係兩頭蛇，myradio仲見到阿靳？